軌道 填滿 失落 的人

若果這個世界已經生病
癌細胞在社會入面擴散
我就是苟延殘喘
奄奄一息的對抗細胞
我知道對抗性治療是一種折磨
但我停止不了對抗

原本不屬於我的意識
每天要侵襲我 吞噬我
抵抗 只顯出我更軟弱
所以我偽裝 我附和 我合群
目的只是為了摧毀你

我以人類文明為恥
假進步 假民主 假和平 假希望

當權者們全部食屎啦我屌你地老母屌哂你地老母呀

p.s. 其實係我都係想三餐溫飽之餘有時間做下自己鍾意既野姐屌你老母 返工返到on99 就黎爆炸